
##### 神说<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>要有光  
&emsp;然后呢？  
&emsp;191楼  
&emsp;2020-02-27 00:26  
***
##### 路过的空我<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;路过，  
&emsp;192楼  
&emsp;2020-02-27 00:35  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>網上沖浪  
&emsp;恭喜啊.....  
风雨过后有彩虹，最大的一关过去了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;193楼  
&emsp;2020-02-27 00:36>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 网冲来了啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 网冲（精分）大佬来了，欢迎<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 🌐網上沖浪 回复 我家的小雨浩: 
> 别...<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 🌐網上沖浪: 
> 仰慕大佬已久<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;🍋一下，睡觉  
&emsp;194楼  
&emsp;2020-02-27 00:38  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>十字战争<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;厉害了，想到京介<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;195楼  
&emsp;2020-02-27 00:40  
***
##### 春日野-穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我算是懂了，搏一搏妹妹变老婆<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;196楼  
&emsp;2020-02-27 01:15>
> ###### 圣品天元笔:  
> 我连妹妹都没得<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 春日野-穹▫▫:  
> 我也没啊。
>
> ###### 只想有个奥 回复 春日野-穹▫▫: 
> 不是谁都能成为唐三<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 平衡者-战翼 回复 圣品天元笔: 
> +1
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>芙兰朵露<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不要停下来啊！楼主<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;197楼  
&emsp;2020-02-27 03:07  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好啊  
&emsp;198楼  
&emsp;2020-02-27 06:38  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;昨晚做了个好奇怪的梦，我梦见我去参加一个婚礼婚礼的女主人长得很漂亮，但是我不认识，然后其他的参加婚礼的人，包括新郎都是那种身上带着线的提线木偶。因为某人性bazhua  
&emsp;199楼  
&emsp;2020-02-27 07:58
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 因为某人形八爪鱼的缘故，mengmenzuow          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 因为某人形八爪鱼的缘故，梦没做完就醒了，连带着上面的字也没打完<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >          
>
>
> ###### 相见-不晚 :  
> 好梦，暗示楼主你要结婚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 望月吟游 回复 相见-不晚 :  
>这看起来不是个好梦啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 相见-不晚 回复 望月吟游 :  
>梦都是相反的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 望月吟游 :  
>你们就没注意到人形八爪鱼这个要素么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 菜鸟玩家◆ 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 戮心文 回复 相见-不晚 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### H等级鉴定师💯 :  
> 怎么那么像龙族三里的一个片段？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 风间琉璃730 回复 H等级鉴定师💯 :  
>你是说明妃和绘梨衣的婚礼那一段？        
>
> ###### 🎅火火 :  
> 好像修真聊天群那个九幽姑娘<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >        
>
> ###### 维你而已7😷 回复 我家的小雨浩 :  
>注意到了，潜意识回避，太酸了        
>
> ###### 错误代码ºº :  
> 酸菜啊        
>
> ###### 没有上镜心💫 回复 我家的小雨浩 :  
>时隔3个月，我看到人形八爪鱼就想到了罗志祥<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这个emmm是发生什么了吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;200楼  
&emsp;2020-02-27 07:58  
***
##### em欲<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;bazhua？  
&emsp;201楼  
&emsp;2020-02-27 08:07  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？？？？  
&emsp;202楼  
&emsp;2020-02-27 08:10  
***
##### 绿川谜之夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >话说蝙蝠是不是也有功劳  
&emsp;203楼  
&emsp;2020-02-27 08:23>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 救世啊！
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 没蝙蝠的话我估计下个学期妹妹就要调出培优班了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >
>
> ###### AMD-YES 回复 我家的小雨浩: 
> 新东方？？？
  
***
##### TP-IC  
&emsp;最近骨事会有点多<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;204楼  
&emsp;2020-02-27 09:22  
***
##### 狂徒张三<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=dbd9eb7a24fa828bd1239debcd1e41cd/5f9c01f431adcbef11ee1179bbaf2edda2cc9fb1.jpg" size="73612" changedsize="true" width="560" height="561" size="73612">  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=f26c1d5fae12c8fcb4f3f6c5cc0292b4/682f9def76c6a7ef4efcc759eafaaf51f2de66b1.jpg" size="9602" width="200" height="160" size="9602">  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=122c6394a1fd5266a72b3c1c9b199799/bb9653df8db1cb13dab3536cca54564e93584bb1.jpg" size="37638" changedsize="true" width="560" height="537" size="37638">  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=80903a7b239b033b2c88fcd225cf3620/08e82a7f9e2f07087c820d7ffe24b899a801f28c.jpg" size="80485" width="540" height="914" size="80485">  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=b7ce4d6b55a7d933bfa8e47b9d4ad194/43816181800a19d80443f37a24fa828ba71e46cf.jpg" size="9082" width="200" height="200" size="9082">  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=3665e34e5d90f60304b09c4f0913b370/422f7f8b4710b912741b9981d4fdfc03934522b1.jpg" size="8876" width="198" height="200" size="8876">  
&emsp;205楼  
&emsp;2020-02-27 09:24  
***
##### 相见-不晚  
&emsp;顶一下，来晚了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;206楼  
&emsp;2020-02-27 09:29  
***
##### 贴吧用户_56XZCPG  
&emsp;祝福  
&emsp;207楼  
&emsp;2020-02-27 09:31  
***
##### KTSGOP<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz现在在跟妹妹干什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;208楼  
&emsp;2020-02-27 09:33>
> ###### 🌀瑞文斯顿游侠:  
> 自信点，把什去掉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 🌀瑞文斯顿游侠: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 🌀瑞文斯顿游侠 回复 我家的小雨浩: 
> 我刚点开你妹妹的主页，发现这根本不是刚申请的号啊kora<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon71.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 🌀瑞文斯顿游侠: 
> 是啊，她自己有账号的啊，只不过一直没和我说过
>
> ###### 🌀瑞文斯顿游侠 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 散旋梯  
&emsp;变得太假，我不能为你转身  
&emsp;209楼  
&emsp;2020-02-27 09:44  
***
##### 渣渣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;🍵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >    
 ------------------------------------------每一个源教教众都应该为了经验加三而奋斗。  
&emsp;210楼  
&emsp;2020-02-27 09:45>
> ###### a-天府:  
> pc端用户遭受歧视经验+1<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" >
>
> ###### 平衡者-战翼 回复 a-天府: 
> 同感<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >  
&emsp;211楼  
&emsp;2020-02-27 09:47  
***
##### 贰玖233  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon77.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;212楼  
&emsp;2020-02-27 10:39  
***
##### 纱雾<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=3b03e65ddffcc3ceb4c0c93ba245d6b7/1fd17bc6a7efce1be105a2b5b851f3deb48f6565.jpg" size="6887" width="194" height="198" size="6887">  
&emsp;214楼  
&emsp;2020-02-27 11:31  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;上午……一言难尽……  
我只能说太刺激了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;215楼  
&emsp;2020-02-27 12:06
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 细说<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 苏醒赛迦队长 :  
> 推了？？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 贰玖233 :  
> 有点东西啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 苏醒赛迦队长 :  
>没那么快，但是别的也很刺激<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ :  
> 要步考哥的后尘了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ☞十字战争☜ :  
>没没没，这个帖子有纪念意义的，怎么可能像考哥那样三连炸<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 我家的小雨浩 :  
>你忘了考哥也是从擦边球开始的，然后一不留神就被倒推了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 🌸春天的爱恋💞 :  
> 考哥是谁，能艾特吗？          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 🌸春天的爱恋💞 :  
><a href="http://tieba.baidu.com/i/sys/jump?un=233王23" onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="233王23" portrait="tb.1.fb6db5fe.FaxMMkHjgJziZx0njQdbPA" target="_blank" class="at">@我放弃了思考º</a>          
>
>
> ###### 我放弃了思考º 回复 💍小雨的午夜💕 :  
>(눈_눈)          
>
>
> ###### 伴之与你i 回复 我放弃了思考º :  
>为啥之前的删了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >        
>
> ###### 一个垃圾佬♂♂ :  
> 你**呀<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
***
##### 神说<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>要有光  
&emsp;我挺想知道你父母是咋看待你的，毕竟这个刺激不是一般大  
&emsp;216楼  
&emsp;2020-02-27 12:16>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 没啥，要我们注意点<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 白非白🌝:  
> 对啊，这可是苦了父母了
  
***
##### 神说<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>要有光  
&emsp;还有昨天的叙事情节咋断更了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;217楼  
&emsp;2020-02-27 12:17  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>你的<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>抛瓦  
&emsp;520评论力！！  
我来组成521！  
祝福你们幸福快乐啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;218楼  
&emsp;2020-02-27 12:20>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;先粗略说一下上午发生了什么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（经过妹妹同意了）  
早上八点的时候我因为某人形八爪鱼的纠缠（其实就是妹妹的拥抱）起床了(昨晚熬的比较晚，瘟疫公司终于解锁真菌了……然后两点多出来喝水的时候被上厕所的妹妹逮个正着，为了监督我睡觉就和我一起睡了），发了上面那个奇怪的梦，然后妹妹因为我的动作太大被吵醒了，迷迷糊糊扑上来就是一顿乱亲（爽），刚好被前来督促我们起床的母上看到了……半天没说话的母上在经过3秒平静而深沉的思考后带上了门……  
稍微折腾一下，就起床了，丫头估计还在害羞刚刚的事，吃早饭之前都没和我说一句话。吃完早饭就进屋上课了，我昨天偷偷的把凳子藏起来一个，妹妹找不到，只好坐在我的腿上（爽*2），当然十分钟不到我的腿就酸了，只好再把凳子找出来。  
然后到了十点左右……  
你们听过LT围裙么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
我没忍住……就……你们懂得。  
当然到最后也没跨出那一步，这点定力我还是有的。  
之后爸妈回来的时候，发现了一点不对劲，然后这丫头就讲出来了！  
被揍的感觉真的不好，特别是揍完我还要面壁思过不准吃午饭……（其实也没揍多狠，丫头上来拦了一下老爹就停手了，目前正在上药（手肘红肿））  
就一个字，值！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;219楼  
&emsp;2020-02-27 12:33
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> ……lz是个干大事的人，鉴定完毕<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Kawhi2😳 :  
> lt围裙然后没忍住？不懂          
>
>
> ###### 15Weng :  
> 安照动漫来看，血赚不亏          
>
>
> ###### WINK℉ :  
> dd          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 血赚不亏啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ettqeer :  
> 你这物理抗性挺高          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ettqeer :  
>那可不<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ettqeer 回复 我家的小雨浩 :  
>教教我怎么加的点呗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ettqeer :  
>我每天晚上放学后去拳击馆<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >找个陪练练两个月你也能加<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ettqeer 回复 我家的小雨浩 :  
>去德国练还是去英国练<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ettqeer :  
>芬兰<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ettqeer 回复 我家的小雨浩 :  
>和悠哥对练？？？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ettqeer :  
>悠哥比我能打<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 菜鸟玩家◆ :  
> lt……什么意思。          
>
>
> ###### 遂愿º 回复 菜鸟玩家◆ :  
>连体          
>
>
> ###### 端木修阳º :  
> LT围裙是什么意思 快快快有没有人科普一下          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 志江Zhijiang :  
>想看图自己上网去找自己去冲，我家丫头凭什么让你看？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 @🌐網上沖浪 :  
>
>
> ###### 志江Zhijiang 回复 我家的小雨浩 :  
>对不起呀，我是开玩笑的，华山论剑梗          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 我才应该道歉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >是我唐突了，对不起啊🧎♀️          
>
>
> ###### 时光它在作祟 :  
> 你的腿酸了，我也酸了。        
>
> ###### 麻衣前辈💕 :  
> 所以你到底干了些什么，又没有跨那一步<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 星河丶千帆舞 :  
> 真正的猛士        
>
> ###### 师姐♂♂银定了 回复 麻衣前辈💕 :  
>你的故事 gkd!<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >        
>
> ###### 嗯哦啊好▫ 回复 ettqeer :  
>去保加利亚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 神出鬼没真 :  
> 没看太懂，请问LZ的妹妹是亲生妹妹吗？        
>
> ###### zzn637 :  
> 悠着点，兄弟          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;昨晚的事下午再讲吧，码字什么的哪有抱着妹妹一起午睡舒适<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;220楼  
&emsp;2020-02-27 12:38>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 建议别只沉浸在温柔乡中<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >好好学习，好好照顾家里人，别整这个年纪不该整的活儿，别吃这个年纪不该吃的东西，希望你们幸福快乐<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon34.png" >
>
> ###### ddsps 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 正解<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 正解<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 森近霖之助☎:  
> 虽然我和我表妹只是普通兄妹关系，但抱着妹妹睡觉确实舒服，同意楼主看法<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 满东南♀ 回复 森近霖之助☎: 
> 其实不是抱着妹妹舒服。是抱着妹子就舒服
>
> ###### 527528_QQ 回复 满东南♀: 
> 上道
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;呀吼，厉害啊，lt围裙<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >  
&emsp;221楼  
&emsp;2020-02-27 12:44  
***